點分邊個係差人

個個人做緊一樣野，又好唔專心咁望住你，個個就係差人